連今晚都唔肯出黎，你無資格叫自己和理非

7點 遮打見
兩位美國議員專程嚟到香港
你咁都唔出？

今日和理非同我出哂黎 最少要塞爆地鐵

片都拍埋，話大家都係香港人
你咁都唔出？

人呢

遮打要人

正經post推唔郁

Push

今晚見

Agger

毋忘五大訴求，毋忘女手足受辱，毋忘義士犧牲

推

有美國議員
又有不反，咁你都唔黎
不如留係屋企等運到啦

準時7點到！